keyman係咪太耐冇講波？回晒塘既

有線個陣好鐘意聽佢波
依家成日講on9野

食老本

無鍾仔派牌